現實同你講，誰大誰惡誰正確

今日郭偉強同陳志全條片好多人share
但係想同大家講，其實而家呢個時候再搏同情攞分已經無用

我見到條片有第二個諗法
屌你老味人地一隻手可以玩弄你
拖住你當狗走
你弱到咁點抗爭

其實而家唔再係需要做show
因為對錯已經變成由強者去決定
你比人拖住嚟行
對家都係會話你地暴力
道理根本唔係用講

想同立法會入面班人講
你地嗌口號舉牌同衝去主席枱已經用到舊
可唔可以進步?
唔係叫你打柒佢
人地保安夾你走你放鬆個人?
咁不如你自己走出去算

唔該議員反省下
有咩方法比多d壓力人
唔係尻嗌

咁樣落去下屆唔應該係你地做

推

啱聽。陳志全敢即場開佢拖就會贏得尊重

仲有一步

係惡完會有人包

有咩咪拖埋佢上庭玩
打自衛佢郁手先
而家咁樣
個勢輸咗
人地照話你地用暴力
但係實際通無用過
喂蝕撚哂

咪係，人地都證明左同支那一樣，邊個暴力邊個話事

人地有班保安
唔係叫你一個打十個
但係佢地每個人都要一堆保安拖出去嘅話
佢地根本開唔成會

Agree

強水